大陽花學運啲人穿牆入立法院?

喂大佬，一爆坡璃就係鬼咁乜都唔洗做啦
日日遊行靜坐算啦

唔係叫大家加入，唔好割蓆得唔得
出面啲人全部冒全俾人拉嘅風險